有冇人近排d濕疹勁左好多

有

全身發到爛哂

我搽返多d保濕好好多 不過有d位都仲好痕

有

試下用隻好d既沐浴露

有咩好推介？

係啊，每次訓左隻手就r
一訓醒就爛哂
每日無限loop
好痛苦
忍手唔搽類固醇好多月
唔想中毒太深

有隻叫Renew幾有效. 係旺角買

濕疹生係頭度
好彩冇甩頭髮
唔食藥訓唔到 醫生開既類固醇藥水搽頭皮都唔敢用

想斬咗隻佢，好㾗
沖完涼即搽娥羅納英，幾work

類固醇真心治標唔治本。。

咁有咩改善方法！
晚晚痕死

一訓教就好痕 腳勁多傷口 著唔到長褲

以前響舊登睇過人教響藥房買一隻叫"豬油膏"用來沖涼.用左一段時間好左,之後轉返用一d中性沖涼液都好少返發,有興趣可以試下.

過幾年就好嫁啦

濕疹斷尾留名
戒口+西醫

早排隻腳又生
痕到仆街 唔知係咪飲左幾碗涼茶
好左少少叫做唔洗r
搽d類固醇跟本唔止痕

保濕好緊要 去買AQ CREAM查

我 腰開始癢

我用physiogel 2in1 洗頭 + Avene thermal water 保濕好返。雖然有少少貴，但一定要保住頭髮（同埋塊面）

而家成對腳一粒粒紅點
日頭仲ok
夜晚就痕到仆街
聽講飲得少水都關事？

唯有忍住手唔R，一R就甩皮好辛苦

飲食作息要有規律，盡量少J

好緊 巴打加油

鳩毛皮膚好痕

會紅啊

我唔係濕疹，但都生左啲好痕既野，R到爛哂
睇緊中醫好得7788，試緊手工皂去減淡啲啡色印

手腳關節位小紅
頸乾到甩小小皮
塊臉無爛肉但係好多一粒粒敏感野

成隻手爛9哂 仲開始發臭

agger
一訓就控制唔到隻手去r

女朋友要去打針先㩒得住

我都有用過呀巴打 無乜用
用藥用既先叫好啲

要戒口

有d FD啲肉粒發晒出黎

我懷疑生野

琴晚訓前癡左膠布
夜晚訓果時又大大力扯開左去r
宜家一起身d濕疹又損哂滲血

我問醫生佢淨係話唔好食蝦同蟹

我反而係食得牛、蛋、蝦、蟹
但唔食得鵝同事瑤柱
以前讀書全身生到流晒膿水爛晒皮
一路考會考一手用紙巾抹啲膿水一隻手考試
睇中醫又冇恆心睇 最後睇西醫睇好左
而家啲皮膚得番淡淡地色嘅印同疤
仲比人讚皮光肉滑

有冇西醫地址

無啦啦起濕疹最初以為床蚤

後來問個有濕疹fd原來瀨左野

全身痕到撲街
點解呢排特別容易發？

強國pm2.5 超標

隻眼mak 唔開
成身痕
鼻塞

原本2年冇發啲位都發出黎

係房(如果有房)放部放濕機啦 (百零蚊唔好話買唔起), 之前幾日乾燥, 有佢會有幫助, 當然佢會唔幫你退到濕疹, 但係濕D唔會走去R.

最緊要係搵到邊種食物搞到D濕疹出來.

我冇左個地址啦
女醫生黎 叫朱佩娟
以前喺葵涌廣場而家搬左

學嚴浩條神棍啦，食椰子油，食到爆血管咁就濕疹好返喇

Thanks

點check邊種食物 ？

我訓教都會狂r 起身發現隻好爛晒 所以我而家帶手套訓教

西醫唔係淨係不停比類固醇你，斷唔到尾咩？

驗血測試
可以google下

我唔係濕疹 係牛皮癬 成身都係

啱啱出院

乾燥加空氣污染一定爆

醒咗之後發現自己r緊隻手臂r到損晒

咩事嚴重到要入院？
我都爆發到懷疑自己都要入院

眼位紅到鍾無艷咁，頸位又流哂血水

連春袋都有濕疹點搞

有冇人條丁生濕疹

渣ga

我隻腳一凍就會生紅點
勁撚痕
仲要好撚大範圍
但係只要一暖返少少就即刻無哂
呢啲咩嚟

可以試下查凡士林最classic藍色蓋個隻 雖然好油 但前排天氣乾燥痕到仆街查左佢好好多

香港既濕疹真係世界第一

近排退左就真
每日食魚油丸 Vitamin d3 1000IU
再搽曼受倫敦Ad軟膏
兩三日先沖一次涼

我每次沖完涼都會即刻用支綠色野
之前發緊我試過用AD cream效果好似一般般
有冇人有保濕既產品推介 可以既話講埋邊到買

普通用AQ CREAM 普通藥房萬寧都有 幾十蚊一大桶
潤D去藥房買豬油膏

pinewood牌aqueous cream bp，係baby kingdom睇c9話係藥房買500gram一桶仔都係三四十蚊only，平過隻曼秀雷敦ad好多
沖完涼唔好完全抹走身上啲水，要keep住少少濕再直接搽隻潤膚露落患處到，一日keep住搽幾次

日本版先有用，多左麻醉成份

我都係
訓左果時隻手不停r
就算癡左膠布，隻手都會扯開
每日起身就係爆哂血

如果要戒口 第一樣要戒啤酒（但好難
我一飲啤酒第二日就又紅又痕

濕疹狗

最近無啦啦都有,好痛苦

我係日本住果時冇濕疹，返到香港晚晚R，隻腳起晒一點點紅色野， 唉，搞到冇教好訓。

牛皮癬可以點搞
同濕疹一樣咁處理?

之前用類固醇用到類固醇上癮
後尾戒斷左 依家皮膚靚返曬
你地可以上網search類固醇上癮

唔好太過妖魔化類固醇啦
病發初期用類固醇係可以醫得好
非常嚴重亦都係要靠類固醇減輕病情
上癮好多時都係因為無好好咁控制個份量
見搽完有效就起勢咁搽
見好返就立即停藥

一訓醒又r到損哂

係咪轉季所以咁

豬油膏keep得耐 又平

我覺得關空氣差事

無，好健康
利申: 人在日本

有無人生濕疹係對稱？

我左腰同右腰都有
左手臂同右手臂又有

點解對稱

睇醫生
個醫生話過濕疹係對稱的

唔好妖魔化西醫同類固醇
俾多小小錢去睇一睇皮膚科
係濕疹一起皮膚開始痕就即時要做野
唔好怕口服定其他種類
只要唔係長期服用就唔會有好明顯嘅副作用
好多人以為治標唔治本就冇用
但其實濕疹治標都好重要
因為大部份濕疹好大機會係季節性
只要唔好入左痕>R>痕呢個惡性循環
注重返皮膚補濕，好大機會自然好返
同埋類固醇唔同一般藥，當好返果時就慢慢自行減藥
唔好一次過cut ,會有反彈
可以由嚴重一日三次藥，到好返就一日一次
之後二，三日一次，先好cut
成個cycle 正常唔好超過2星期
同埋記住忍手，痕到訓唔到，影響休息都會影響病情
有呢個情況記住同醫生講，叫佢藥你瞓前食

另外記住介口
好多醫生都冇特別提
介糖份高嘅食品，同埋橙
我個人介呢2 種食物就好有效

一訓醒 又r到膠布都爛

痕到仆街可以試下用片糖水沖涼
男朋友又係濕疹爛皮 沖完好返好多

但係我而家淨係左手掌有

同感
我個ex有嚴重濕疹，成Q日話咩用類固醇唔好，佢話發得咁嚴重其實係類固醇上癮
點知走去信D神棍用自然療法，買咩維他命黎食，診金係幾多又唔肯講(其實個神棍只係以前有濕疹不過好番，都唔係醫生)

我諗呢排唔少身體發癢嘅人
至少要等到出年四月，即係栗生嚟到
先至有機會減少被全方位落藥
所引致嘅
例如失眠，身體痕癢，尿頻等等嘅問題

因為我記得栗生講過
佢係唔會整人
希望係真

中醫我都試過唔少，但係對我個人冇咩效
可能就係治唔到標，醫嚴重濕疹唔可以快速止痕其實都係冇用
跟本一R 就一定收皮，對濕疹人士黎講
R 痕爽過扑野...一定忍唔到，就算清醒忍到
訓著都會自動R, 皮膚表層一破壞左會快速惡化

有冇藥膏搽下可以止痕?

之前買左死海鹽黎試 不過對自己冇咩效 不過呢排好左好多 一有痕就搽大陸個隻999 都知治標唔治本 但唔想一直r落去

你女朋友有幾大area 濕疹？同埋會唔會痕到忍唔到？
做好基本功夫未
止痕第一步一定係保持皮膚濕潤
市面有好多推介，我大部份都試過
我本人效果最好有兩個牌子
Physiogel A.I. <紅字
如果area 細可以用cream, 效果會好少少
area 大就用lotion
長期用都幾貴，不過效果真係明顯好好
如果用Physiogel A.I lotion皮膚都會好乾
就可以係特別乾嘅位用cetephil 支Intensive
另外沖涼用cetaphil 支 gentle skin 代替淋浴露
快速見效止痕藥膏都多數有類固醇
如果好怕類固醇可以用無比膏止痕
無比膏對濕疹唔會有咩幫助
但係止痕同緩和發炎係幾好
只要止到痕，同基本功夫做得好d 正常都好快可以好轉

巴打知唔知點解呢隻野係香港ban 左？
我建議你立即停用，去睇醫生問醫生開返d 合適你情況嘅藥膏
999 係強效類固醇，反而唔合適濕疹用
d 人成日妖魔化類固醇就係呢d 人害
類固醇跟醫生指示真係好小會出事
自己亂黎中左招，就話類固醇害人
嚇到d 人唔敢用，影響病情

夜晚瞓覺搽豬油膏啦

最近用曼秀蕾頓隻AD乳液做保濕
效果幾好 可以止埋痕
不過太嚴重既濕疹未必咁有效

一到冬天晚晚痕到訓唔到

翻工要翻到聖誕先有得放假可以睇醫生

沖涼發現夜晚瞓覺r到成隻手損晒

去左半個月日本好返哂，返黎又起過

冬天一定要搽BB油，沖完涼唔好抹身住，搽咗先抹，勁舒服

神奇地到宜家都無發過
舊年呢個時間開始腐爛

呢年都用Johnson嬰兒沐浴露沖涼

以前 隻腳勁爛 之後keep 住茶aveeno 果隻 dermexa cream 好番好多 made in usa, 但香港買勁on9 , 萬寧賣199 , sasa 賣179 , 藥房賣 160 , amazon 買 9蚊美金

沖涼用啦， 搽完唔洗過水， 等佢自己乾， 好足夠啦

呢隻有類固醇 大陸好多藥用中文 但其實都係類固醇黎
之前阿媽買左支俾我用 好似幾得 上網一查原來係第二級強度

揮手

訓覺真係無限循環

又癡左十幾塊膠布準備訓
聽日起身實又扯爛哂d傷口

有冇睇醫生

我今年都勁左好多 希望只係外部原因引致啦

我上個星期又係翻發好嚴重 忍唔到手係咁r
出哂血水沖涼好痛
但keep住搽曼秀雷頓個隻AD軟膏就好翻好多 一日搽幾次
同埋係咁搽cream保濕 一個鐘一次
依家唔痕 好番好多

可以試下用電解還原水

前幾年無啦啦有左濕疹
一直都由佢冇睇過西醫
之前都睇過幾次中醫但都冇乜效
上個月尾變乾燥之後越黎越勁
連隻眼附近都出埋
仲連續幾晚 R到訓唔到
周身都損哂甚至爛哂
上個禮拜就終於去左睇專科
咁大個仔都未試過千幾銀睇個醫生
我係異位性濕疹，即係遺傳既
開左d類固醇藥+藥膏比我
但一搽左就舒緩左好多
已經冇痕同埋皮膚都好左
幾年黎終於可以過番個唔痕既冬天
希望可以斷到尾啦

btw有好多 post話死海鹽可以醫濕疹
有冇巴打試過 work唔 work , 斷到尾

冇出濕疹但反而出風癩，出左幾個星期，上個星期去左睇西醫比左一個星期藥我
食完之後出就冇出，不過都有劃痕症，而家食完過左幾日又開始出返

睇中醫，最重要戒口

我都有用
濕疹本身好勁 好多位都紅
用左佢隻唔知咩濕疹膏 好好用

戒垃圾食物會好好多
沖涼洗頭護膚品全部都要小心揀

屌佢老母洗碗洗到生埋係手

即係你生咗廿幾年濕疹搽完就好?

我出世就濕疹係睇中醫加戒口好轉
我之前係d濕疹post都share過

屋企人就冇睇醫 冇戒口
但呢一兩年先出現既濕疹
晚晚r到流血又紅 先比佢試
自己手掌手指都有d以前冇既濕疹

我廿幾年嗰d係中醫 + 改生活習慣好返既
當然轉季食錯野都會發

但屋企人d突然後天
同埋我自己手既濕疹
係用植物油膏搽好既
我唔敢講佢一定人人work
我就覺得對d急性同有傷口既濕疹效果較好

早排有 就開始飲廿四味 少肉多菜（食多左西芹唔知關唔關事）
放工即刻沖涼 飲多d水屙尿排毒

未有時間睇 翻工翻到聖誕先有假放可以睇

咩係外部原因？

應該係香港D水同空氣多致敏源, 我係日本stay左半個月,冇最發,返香港之後又起過....

垃圾香港

即係唔關自已身體事 係空氣差/其他原因引致

濕疹有可能係外在環境因素既問題 亦都可能係對某啲野敏感
我有個朋友之前有左濕疹好耐 之後去左check 原來自己對穀麥敏感 戒食左之後皮膚好左好多
佢喺呢間做 有興趣可以睇下

我自己都想做個test 不過好貴

戒棕梠油 木薯粉 都會好好多

how much

佢好似寫$2400

一訓醒又r到損哂
每日無限loop

有無ching 唔痕但周圍爆印出黎,宜家我見證住由好細個位擴散

都仲係好勁 忍唔住要用皮康王

又痕又擴散

完全相同 會考係我人生最黑暗既日子
除左身幹外 四肢 頸 臉都出哂事
去藥房配左好多支類固醇藥膏
夜晚一路溫書一路當cream搽
塊臉厚搽到好似full左面膜咁（生上臉）
手臂 手背 手指「喇」全部出水
會特登留長少少指甲 痕果時 用來吉一吉啲傷口

有一排試過死海鹽完全無用 , 之後買左啲靚嘅補濕用品用就無事

呢排肚都有生 同個po同一時間發咁濟
肚好多粒粒 應該係急性濕疹
痕到仆街
之後沖涼 用Nivea沖涼用lotion
最後用凍水係咁射住個位 凍都要忍
沖完一陣又用ad軟膏
再搽某大牌子蜜糖藥膏
一癢就搽寶膚靈 無比滴
宜家啲粒粒就平哂

隻手指會甩皮甩到差啲見紅，勁乾，好恐怖

有冇邊隻藥膏係消紅腫

有冇咩lotion推介？
cream唔夠水，保唔到濕

次次天氣一乾燥就爆濕疹
都唔知可以點 你話對食物敏感
都仲可以戒口

濕疹touch wood今年冇咁勁,可能因為KEEP住沖凍少少水
但就衰尋麻疹(應該係) 乾得制突然間勁痕,之後腫起成舊,立刻搽LOTION隔一陣冇事,但係咁LOOP